@article{Sociesc:2014,
     author = {Djessica Detroz, Cristienne Magalhaes Pereira Pavez, Anna Paula Viana},
     title = {Cidades Sustentáveis, Inteligentes e Inclusivas: Reinvenção das Cidades},
     publisher={Revista de Extensão e Iniciação Científica SOCIESC - REIS},
     year = {2014}
}

@article{Ipea:2013,
	author = {Rafael Henrique Moraes Pereira, Tim Schwanen},
	title = {1813 Texto para Discussão - tempo de deslocamento casa-trabalho no Brasil (1992-2009): Diferenças entre regiões metropolitanas, níveis de renda e sexo},
	publisher={Ipea Instituto de Pesquisa Econômica Aplicada},
	year = {2013}
}

@book{Bookman:2012,
	title={Cidades Sustentáveis, Cidades Inteligentes},
	author={Carlos Leite de Souza; Juliana di C. M. Awad},
	publisher={Bookman},
	year = {2012}  
}

@article{UTFPR:2011,
	author = { Ana Paula, Igor Steinmacher, Vaninha Vieira},
	title = {Social networks and collective intelligence applied to public transportation systems: A survey},
	publisher={UTFPR - Universidade Tecnológica Federal do Paraná},
	year = {2011}
}

@article{Mashup:2009,
	author = { Eric Pimpler},
	title = {Mashup Mania with Google Maps},
	publisher={Geospatial Training Services, LLC},
	year = {2009}
}

@article{Newman:Peter,
	author = { Peter Newman},
	title = {Reducing automobile dependence},
	publisher={Environment and urbanization},
	year = {1996}
}

@article{Reis:2011,
	author = {Túlio Baita Dos Reis},
	title = {Um modelo para avaliação da qualidade em serviços de transporte público urbano realizado por ônibus segundo a percepção dos usuários},
	publisher={Centro de Ciências e Tecnologia da Universidade Estadual do Norte Fluminense Darcy Ribeiro},
	year = {2011}
}


@article{InfoDesign:2011,
	author = {Cristine O. Lanzoni; Cristiele A. Scariot; Carla G. Spinillo},
	title = {Sistema de informação de transporte público coletivo no Brasil: algumas
	considerações sobre demanda de informação dos usuários em pontos de parada de ônibus},
	publisher={InfoDesign},
	year = {2011}
}

@article{UFSC:2014,
	author = {Alan Peruch Casagrande, Vanessa Silva da Conceição},
	title = {Protótipo de aplicativo móvel multiplataforma para consulta de estimativas de chegada das linhas de ônibus de Florianópolis},
	publisher={UFSC - UNIVERSIDADE FEDERAL DE SANTA CATARINA},
	year = {2014}
}

@article{UbiBus:2012,
	author = {Vaninha Vieira, Ana Carolina Salgado, Patricia Tedesco, Valeria Times, Carlos Ferraz, Elisa Huzita, Ana Paula Chaves, Igor Steinmacher},
	title = {The UbiBus Project: Using Context and Ubiquitous Computing to build Advanced Public Transportation Systems to Support Bus Passengers},
	year = {2012}
}

